用消毒紙巾喺個肺到抹兩抹啲武漢病毒就自然死㗎啦，而家啲醫生咁撚蠢㗎

老吾認同

好似漂白水好啲

抹肺入面定肺出面?

老衲牌「消毒香煙」，一吸入肺，消毒殺菌。

直接拎個肺去蒸會唔會快啲

反開條氣管用水槍沖沖佢好啲